想問下劇透愛回家會唔會比人ban

好笑？

你試下？